https://www.ktqmm.jp/event_info/6487

2015年8月22日〜2015年8月22日  
神谷明アニメトークショー／冴羽獠に会いに行こう  
神谷明Anime Talk Show/去见冴羽獠吧  

**【定員に達しましたので、受付を終了いたしました。  
** **たくさんのお申し込み、ありがとうございました。  】**  
【因为名额已满，所以结束受理。  
非常感谢您的大量申请。】  


今年、北九州市出身、北条司先生の代表作「シティーハンター」が誕生して３０周年を迎えました。それを記念したイベントを２日間にわたり開催します！！  
今年是北九州市出身的北条司老师的代表作《城市猎人》诞生30周年。我们将举办为期两天的纪念活动！！  

まずは、８月２２日のイベントからご紹介！！  
首先，从8月22日的活动开始介绍! !  

**８月２２日（土）１４：００～**　**神谷明アニメトークショー**  
8月22日(周六)14:00 ~神谷明动画脱口秀  

**[![８月２２日神谷明アニメトークショー](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/06/193ee0c8075bbf2d2917737d6bf5e4052.jpg "８月２２日神谷明アニメトークショー")](https://www.ktqmm.jp/wp/wp-content/uploads/2015/06/193ee0c8075bbf2d2917737d6bf5e4052.jpg)**

　アニメ「シティーハンター」主人公・冴羽獠役を演じた、**声優・****神谷明**さんをお招きして、トークショーを開催します。  
动画片《城市猎人》主人公冴羽獠的扮演者声优神谷明先生将为大家举办脱口秀。

　キン肉マンに「北斗の拳」のケンシロウなど、皆さんにおなじみの役を演じてこられた神谷さん。特に、冴羽獠には思い入れがあるとお聞きしました。どんな思い入れがあるのか、トークショーで熱く語ってくれるのではないでしょうか？もちろん、いろんなキャラクターの声も聞かせていただけるかもしれませんし、「シティーハンター」作者の北条司先生の貴重なエピソードもお話いただけるかも！？  
神谷饰演了筋肉男、《北斗神拳》中的健四郎等大家熟悉的角色。特别是，我听说他对獠是有想法的。有怎样的想法，是不是会在脱口秀上热情地说出来呢？当然，也有可能听到各种各样的角色的声音，《城市猎人》的作者北条司老师的珍贵的故事也有可能讲给我们听!?  

　また、それに先立って、北条司先生が連載している**「月刊コミックゼノン」編集長・花田健**さんと**ギラヴァンツ北九州応援隊の篠原けんじ**さんとの「シティーハンター」にまつわるトークセッションも行ないます！  
另外，在那之前，北条司老师连载的《月刊Comic Zenon》的主编花田健先生和Giravanz北九州应援队的篠原健二先生也将进行关于《城市猎人》的对话!

シティーハンターに浸れるこのイベント！  
さあ、シティーハンター、冴羽獠に会いに行きましょう！  
沉浸在城市猎人的这个活动!  
来吧，城市猎人，去见冴羽獠吧!  


また、**７月１８日**から**期間限定**で冴羽獠が漫画ミュージアム**館内**  
**アナウンスに登場**します！こちらもお楽しみに！
另外，7月18日起限时獠将在漫画博物馆内  
出现在广播中!也敬请期待!  


◆神谷明アニメトークショー  
日時／２０１５年８月２２日（土）  
　　　　　開場/１３:３０　　開演/１４：００～  
場所／あるあるCity地下１階　Ｂ１Ｆスタジオ  
定員／１５０名**←定員に達しましたので、受付を終了いたします。沢山のお申し込み、ありがとうございました。**  
申込／必要・電話もしくはメールにて受付（詳しくは下に記載）  
入場資格／北九州市漫画ミュージアム**8月22日（土）**当日有効の入場券・年間パスポートのいずれか、もしくは、**8月23日（日）**ギラヴァンツ北九州VS水戸ホーリーホックのチケット、シーズンパスのいずれかの**ご提示が必要  
**主催／北九州市漫画ミュージアム、西日本新聞社  
共催／ギラヴァンツ北九州  
協力／コミックゼノン編集部、コアミックス、ノース・スターズ・ピクチャーズ  

◆神谷明动画脱口秀  
时间/ 2015年8月22日(星期六)  
开场/ 13:30开演/ 14:00 ~  
地点/ City地下一层 B1F工作室  
定员/ 150人←因为达到定员，受理结束。非常感谢您的申请。  
申请/需要·电话或邮件受理(详细记载在下)  
入场资格/北九州市漫画博物馆8月22日(周六)当天有效的入场券或全年护照，或8月23日(周日)Giravanz北九州VS水户Hollyhock的门票，旺季门票任选一种。需要示出  
主办/北九州市漫画博物馆、西日本新闻社  
共同主办/Giravanz北九州   
合作/ ComicZenon编辑部、Coamix、North Stars Pictures    

**◆◇◆「神谷明アニメトークショー」申込について◆◇◆**
●先着１５０名様  
●申込期間　2015年7月17日（金）11:00 ～ 8月14日（金）19:00  
　　　　　　　　（ただし定員になり次第しめきります。）  
●申込方法  
①電　話　　０９３－５１２－５０７７（１１：００～１９:００）  
②メール　　[manga@city.kitakyushu.lg.jp](mailto:manga@city.kitakyushu.lg.jp)  
　　　　　　　件名に「神谷明アニメトークショー申込」と明記の上、  
　　　　　　　参加者の氏名、年齢、電話番号をご記載ください。  

◆◇◆关于“神谷明动画脱口秀”的申请◆◇◆   
●先到的150人  
●报名时间2015年7月17日(星期五)11:00 ~ 8月14日(星期五)19:00  
(但名额一满即止。)  
●申请方法  
①电报093-512-5077 (11:00 ~ 19:00)  
②邮件manga@city.kitakyushu.lg.jp  
在邮件名中注明“神谷明动画脱口秀申请”，  
请记载参加者的姓名、年龄和电话号码。  

